小學雞果時有無玩過

有無人小學雞果時有玩過？
宜家得番d發射器係到
d車仔又唔見哂
好想揾番 好多童年回憶
記得嗰陣時好多同學帶番黎鬥彈
彈人架車落街就輸

Btw 依d彈彈車係咪四驅車同激鬥戰車都有出過？
太耐歷史 唔係好記得

Thx

推到有人記得

依個真係好耐歷史
記得之前屋企有
但係唔知擺晒去邊

竟然有人識

推到有人有歷史遺物開心share

有，果時連埋支鉛筆一set
四驅車大約97年
激鬥戰車唔知有無出

有 以前好多架
最愛果架透明藍色唔見咗好傷心
仲要唔識野裝幾條彈弓以為好力d
真心到依家都唔知呢味野叫咩名

有同好
係 我都唔知叫乜名

係買筆送既咩 太耐無乜印象
我以為買書送

係呀，支鉛筆係印左架四驅
彈果個野係套係鉛筆上邊

可以當擦膠用

Wa我屌 好想要呀
係咪已經無得買？淘寶又唔知點搵

睇到啲車仔 小學雞嘅回憶即刻番哂黎

拎黎裝車仔

屌呀 個個咁pro咁多配件嘅
我都係袋落褲袋
仲要俾老母屌唔記得拎出嚟就放洗衣機

我都試過 真係回憶黎